其實鬼唔一定係狗…

d狗請返黎既黑社會都可以係鬼

其實我會話，唔止，無咗底線同理志嘅前線同藍絲一樣

Btw入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

現在先講？訓咗五個月？